Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 102 可唔可以開埋冬兵

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

===================================================================

新人留名

I LOVE YOU

DLLM 貴左食炒

仲等緊黃臂跌穿1k 價

到底幾時先可以俾冬兵抖下
唔洗再係標題出現

呢個副廠頭可能可以救到隻ww

終於開公主

冬底出左就一了百了

Ep5之前講話出邊三隻？

有冇人同我一樣等緊cable出現

lando
solo
leia

冇啦，dp2.0貨都出埋了

試下副廠，睇落都唔差

我都想要Cable,專登訂隻dp諗住一對咁擺,
點知HT又唔出..不過應該機會都好微了,連之間d展覽都無show過

等x force 電影出

黑武士係咪都應該仲會再出

DX系列下一隻唔知出咩呢

會，差ep6未出

SW嘅話想佢出四手將軍
佢出我一定訂

Ep6囉 不過啲配件同1/4個隻一樣咁濟架啦
佢癲啲出ep3連病床都重得

diecast

如果出diecast 應該好難企得穩又擺到post
當佢係ultorn咁出就夠

好想出agent smith

Ep6 Vader 要有觸電頭

As you wish

新post繼續放1/4 batman

我都放個rey jedi training

上個post個ikea櫃 好撚驚

巴打 舊嗰隻定新嗰隻？

可能連埋戲入面架戰車坐住

我想要卷毛黑妹

吸引巴 我訂咗公主喇不過冇實物
見到palpatine真係幾大盒

知唔知派到幾號

你話呢
朋友有張3號都未有得攞

擺明新啦

我想搵qs001陪1/4 joker

Luke

好彩到頭來冇訂

點解好彩冇訂 咁撚正

聽人講個頭雕縮左水 同隻腳掂唔到地
真係要睇真物先知

新喇梗係

我都想佢出番I am your father Luke

ww dx未攞得$600有冇人要
已經蝕好多

冇位

隻mk4 拳頭手甲同導彈一拎起就甩件
想問下係咪就咁拎呢兩件散件上去就可以？

你會後悔的

聽日拎

1200啊

1000 食炒自用都要俾仆街ht撚你一鑊

二手黎 我都唔知出幾多好

1000

攞咗dp既巴打覺唔覺佢隻右眼好似裝唔實咁
好似點都有小小位填唔滿咁

而家玩HT好似預左一定要去換咁

下隻應該派hela, 各位巴打帶定單

隻dp已經攞得但無位擺著唔想攞
本身無預咁快派到

又可以比人屌頭雕了

要自己調整下個位先實。邊邊凸起左即係個位未係最岩

係唔係sad位

幫佢gel左頭 剪左啲頭毛好似順眼左少少

邊到？

我都想放 本身收左張 普版 後尾又收到張豪華版 家陣想兩張都放哂佢

較位摺遮
但我想問有冇跟磁石甩眼

咁小事
無磁石

咁巴打點換 直接拆?

我上一隻有條(LA)好易抆隻眼出黎
今日上去換個隻一條(LA)都無 唔搞住

咁都係唔好拆佢住
我以為佢地個跟舊hottoys換野專用果舊既磁石
btw 巴打中左咩sad?

新post 留名

我即刻諗起old man logan

仲會有可能出cable咩

劣影多2張
隻bw實物好睇過相 不過真係好難擺pose
條褲好緊身 可動唔高
隻手臂唔知係咪我中sad 好易甩出黎
不過可以自己吉返入去就當無事

幾靚，而家個價好抵玩

我都想追返隻hela

長髮look正

出隻長髮版即刻訂

導彈甩件會唔會係掉轉咗左右手

DP好似幾多D袋爆線

btw, fb好多少少sad / 自己問題都拎去sb換, 其實換左未必係好事, 少少就由佢la

仲有包膠手

係粒彈同升起個塊甲位係盒入面一拎起就甩開左

即係粒導彈甩左出來？

Dp條女呢咁

換唔到高踭鞋是否大事

有冇試過用風筒吹一吹
我果隻今晚先拎

自己拎膠水痴返個袋定聽日拎去換算

想問下咁多位師兄呢隻ikea櫃係咪會自爆

勇士

換, 爆袋真係要換

你唔係諗住買丫嘛？
睇下上個post d圖

留名

黃臂單3100了

快我21秒

3100都ok既，之前炒到4000又真係過份左d

依加淡季
好多都跌

有大把未可取單，仲有得跌

之前未派4000好多人收冇人放

我只可以講一句唔好諗住賺盡

個個都諗住派貨會坐火箭

果時仲有人話現貨會上7000

mk5同46繼續跌就好啦，後追埋呢兩隻就夠了，47同6仔放棄

其實全派左的價格唔會太大
好多會strong hold

重派緊果d就...

就係見到所以想問下係咪呢個
順手問下有冇人試過淘佬，質素ok嗎？

等46,47 or 5跌

本身貨少就唔會跌得多啦

46同5仔都起碼有跌過
47 派貨岩岩好一年
由1月至今重係只升不跌

呢個好笑

7000

47真係奇跡。

有隻5仔， 依家玩呢d 係全新啡盒先值錢
係fb or 出面個d 46 47好多都俾人開左苞唔知撚左幾耐先再放入盒賣出街

撚完一大輪都係話 只開盒影相

分分鐘第三四手

開訂果時俾人屌到一文不值，又話好似冇著褲又剩
而家

Mark2終於令得，應該全派了

係用手拎

ys, 冇日期就係全派
哩隻都派左差唔多3個月

mark 50 應該冇半年走唔甩

訂

同路人

9up

如果復4出hela就唔駛食炒

Thor都未派

見咁多人都話 長訓盒/開黎check件無玩過

咁其實呢班人買隻玩具黎做乜

有d應該係買左返來又無位放

講你又信

我暫時未經歷到師兄你既情況,iw一派我都好頭痕要點display
不過我有幾個朋友都係咁,買左返來又無位放,睇兩睇就入返盒
當然唔排除有d人係二手當check件賣

我屋企都無位 諗住買幾個display box放公司

原來你都9up

我上個post已經呃左大家 我唔可以再呃大家

知錯能改, 下次轉貼記住講明

拎左dp, 比你地嚇到我係sb check果時係咁睇D袋

Btw 你隻dp對腳個關節會唔會連住隻鞋黎甩?

有冇人喺TB淘咗4仔display box或者皆旺到買咗
因為想買個嚟長擺爆地 想知size 夠唔多大

同埋長爆地的話 除咗會花之外有冇冇咩大問題

開左 display 過都過9成新

Gel左頭又幾靚

用咩gel?

我都係上網見到。但都落得幾重手

Gatsby

想問下DP派到邊日

好似次日6:00

開盒check件：已撚過
長瞓盒：已撚過
95%新/膠紙未拆：撚過下跟手套番膠紙
80%新：已姦過隻野

謝謝

邊個發明 開盒check件？語言偽術，拎上手撚都可以叫check，除曬衫check真d

我一向無視 總知開過=2手無異。 新車落地都折舊一半啦

想請教下巴打們，女俠body 膊頭同手臂既分模線係通病定sad 位?

記得之前有條友動漫買左mark5，拎上手影相話全新
新你老母咩 你開盒個下就係2手啦

通病

Thanks 巴打

我都唔明點解個素體咁垃圾都可以照出

利申：苦主

樣都係啦

利申：苦主

原本想買隻玩下，而家都係諗諗先

經歷過1.0 ,佢出成點都唔會嚇到我了

又真係幾難除
除左一面, 另一面唔得

拎左白卜亭 想扔盒

我自己無睇過dc啲電影，所以唔係太清楚做得似唔似，ht女角黎講，個樣都算做得靚，所以心郁郁

實物照thx！

咁係HT黎講呢個女俠頭係比上不足比下有餘,只不過同當初發怖太大出入啲人屌哂鬼
而家都跌哂價,唔洗食炒係值得入黎擺下

不過佢素體基本上擺唔到咩大動作

唔係擺唔到
係睇你敢唔敢姐

一樣

單都收左。而家土黎講呢d

係隻腳姐, 其他冇sad
聽日再玩玩佢

就係囉。唔通玩具店display過後都唔會話全新

我知道全部流嘢，仲以為愚人節。
下次唔好啦。

其實我係咁

白卜亭真係咁差？仲想心思思入返隻

扔盒not扔白卜亭

頭雕有無出事

琴日去咗訂leia，睇實辦好似靚過官圖

有雪地裝 但呢隻又好靚

大貨keep到7成已經好好

leia 我有信心
你見過上次雪地leia 大貨未

WW

你sw做得差， 準備被人炒la

Howard is Star Wars super fan

海關 老公 需要清走❗️

個價有無咁貼呀

就算呢d撚樣個價都係二手或好抵
都咪撚幫襯佢地買
呢d人誠信已經好有問題
佢件貨實質有事都唔出奇

其實面交都好難check得仔細
何況條友擺到明吹開水
你都要搵佢買野？
仲要嘥時間出黎慢慢check?

唉玩玩下hi花左小小
唯有當戰損

mk4派到邊日？

又繼續派喇

幾號

4號4點前

新手一問
有無ching知 點解早一日訂個價錢會貴左嘅

折扣單

因為佢係lau chi hang囉

因為有折扣連原價都會唔同架？咁仲叫折扣架咩

唔撚係掛 差唔多一個禮拜先推郁兩日

有會員咪有折，好似九五折
好似你兩張圖1590折咪1512

折扣單係計原價九折
冇折嗰張係普通訂價

打錯咗，係1680折咗咪1590

佢撈亂左上面張圖係vip 因為上面張單係前一日
叫佢睇名又唔睇 無人幫到佢

很想要吧
大大盒下星期先攞

我知vip係有折 我係唔明點解vip要用1680黎攞折變1512 而下面個張係直接1590

因為白卡唔會好似黑卡咁尊貴list得咁清楚

完！

Thx Ching 即刻明哂

終於幫佢地著左新衫

右邊有少少奇怪

X2

個body 係闊左少少，巴打有咩好素體推介?

蝕放game ver GG 有冇人要？

右邊係唔係副廠頭？

有冇想扔盒既感覺

上埋蘋果

係呀，副廠頭雕

我想要wolf p仔呀

主席截左訂味

已拎ww

放下display先 無曬位擺
遲d 復仇3 出貨要換走d

有無巴打有換im經驗？
試完電隻右手電筒超暗 如果要換既話係比隻手我定成隻換

隻ww感覺都唔差

成隻，不過check清楚先好走，呢隻mk4 問題都多，小心換左人地既sad貨

咁架
呢隻都算滿意

diu 爆sb 全派deadpool lm

黃臂單跌到炒價1000，睇黎遲下600~700都有機會，無乜人喉，厭阻訂。。。

巴打用左幾多個display box砌出黎

哇幾靚，有冇多相

呢個Display櫃有牌子都唔平
Btw 巴打有無呢個櫃資料？
其實想淘呢啲射燈仔自己整，但搵唔到

要幾大先可以擺到咁

想問死侍2.0長期屈手件衫會唔會好快爆?(唔係話屈到盡果隻 普通90度)

滴膠唔好長屈
如果真係想
最好2、3日鬆一鬆啲joint 位

Ok. Thx 咁都放心d

有冇人想要 可以再平啲

自己收來玩算啦

如果係普通版Homecoing GG 我可以幫下你

我見徵多過放
Predator 始終少人訂

仲有發光頭 ，有平我都想收返隻

呢隻都好難有平

貴幾百徵左佢保平安啦

我前排都900收左張，睇官網圖幾靚

最平見850

自己玩無所謂，如果見到價錢爭一百幾十都無問題嘅，
呢隻應該唔會平到700有單掛⋯⋯

冇人知
可能出貨又急跌, 我自己訂果張5月派左都有排等

IW 系列感覺大把貨

fb有個拎貨唔開盒睇
如果自己玩就開盒望望先, 而家果D剩係開左外盒, 裡面重係處女黎

感覺

淨係groot set都少啦
好多人話全儲但呢兩隻都慳
至於teenage groot個高度都唔大問題，睇你點擺既姐

開訂果陣2k又嫌貴，依加二手先有可能低過2k

摷過個閪冇拮到入去算有良心

個人覺得Hottoys冇頭雕唔願買，45就係差個頭雕，唔係唔會咁慘

BW另計

45 係因為當年激多貨

賣左幾年都有咁多全新
仲升埋值

IW groot高度有問題咩?

太高

拍埋隻thor度就知

渣打申請Marcel卡達成條件免費送

on9條件

要擺一球 ？

係呀係呀

冇A3 推一推
45仲係地底泥

點解動漫隻WM咁鬼平

2020年出貨

我連佢開咗都唔知

依家隻隻跌價 買乜都平

想知有幾寬可以打橫擺到咁多隻

Iron man 跌得唔係好多

不如你調番轉問 依家邊隻貴過A3上映個排

size : 114L x 39D x 55H

夠唔夠位擺bugatti

佢設定係180cm喎

曲腳企都過哂d女

佢企直應該矮過雷神
依加曲腳都可能差唔多高..

黃臂到左個拆甲台
拉出黎個幾塊野好鬼鬆

你都係唔明我講乜
隻groot企直會兩米高，高過雷神呀

曲腳企就係唔想佢睇落高得咁緊要，你視覺效果緊係正常啦
所以我都話問題其實唔大，但唔代表佢岩
遲d再擺後dd又冇咁覺眼

係,所以郁d關節位記住禁住關節附近既位來郁

係你唔明。我意思係 如果隻groot係30cm高而又高過雷神 咁即係無高左而係雷神矮左。

咁如果我話你知佢高過30cm咁你服未

其實ht都唔知係咪1/6

終於拎左，暫時心口甲有小小漬，其他冇咩問題

高過30就係做高左

想問下DX15係咪無圓貼?
買左隻全新啡盒未開
開緊箱

去緊secret base拎

師兄有冇咩sad位要注意

我隻暫時冇sad，心口漬都抹埋，都唔知要注意邊度

玩多陣先入櫃

都係唔知好過知既

眼不見為乾淨

Mos superman 同Bvs superman 都爭半個頭啦

滅霸1.0 同2.0仲誇張

所以groot既比例唔算好嚴重

出得靚唔靚緊要d

如果可以矮番少少就好了

點解滅霸有問題? 1:6 即係大約本身實物身高度除以6，滅霸本身係被正常人高。淨係師兄唔係講緊呢樣?

巴打應該係講緊1.0嗰隻同2.0(無限之戰)嗰隻高度差好遠

佢d人形比例可以準確少少就好了，擺出黎唔駛就pose，有d高、有d矮⋯⋯

1.0 同2.0 身高體形差成幾個碼

想問下 而家收黑豹單大約會+幾錢？

800左右，之前收咗張首日1000

首日幾號？我見人6月單都+400

2月9

Stan lee 難求

拎咗了，我個隻好完美

準備拎隻mk4去換 有無巴打換過
其實係咪真係拎其他人唔要既再換比你

我諗係新 換果隻D黑色膠同膠袋仲係到

係就咁拎隻本體換定成箱換

本體

原價放黑豹單 唔記得幾時

請問高低翼係咪sad？
各位巴打仲有無d咩通病sad位，呢隻係我第一隻im，請大家指教下小弟

我要

巴打有冇tg？有興趣

星戰嗰層巳經冇位

有冇巴打買過toys box隻im格納庫4.0?

金鐘

暫hold俾大j巴 sry巴打

星戰仲有10隻以上未開黎display，都唔知點擺位

有無巴打知gg home-made suit時價幾多，想徵返隻，fb group又無咩人放

真心想要的

高低得咁離譜 緊係sad 啦
試埋可以整起果d甲位同埋抆下條腰，扭下d關節啦

已經又試多一樣sad左手掌塊護甲甩左落黎，膠水無痴實 爭隻黃臂未試，試完就可以聽日攞去換

我已經放棄display 全部
白兵入番盒算

黎緊皇帝張櫈都應該要放盒

Same

有冇巴打有自組Logan 經驗？
我好想要隻Logan
屌佢hottoys 唔出 想後追都冇
頭雕 身體 邊到買到？

eleven頭

有得就咁買個頭架咩？

本身仲研究緊點喺55入貨⋯⋯都係不了

真係有 邊到有得入手

原來im咁多sad嘅，唔係合金嗰d我都未試過有sad

連埋身體架呢個？
質素ok 既話 400蚊又抵喎

先都係中高低翼 拎左返去換

巴打你係單mark4定連黃臂set？
我係黃臂set係咪淨係攞隻im返去換就得？

400唔係得頭雕？

巴打有咩更好既選擇

成套

拎隻主體得了
同埋我唔知依到叫唔叫sad
隻野未拉出黎先前個隻係見到金色條邊..換左個隻就見唔到

Thx bro我晏少少返屋企睇下先，一陣覆你

扺喎咁

其實如果高低翼唔太嚴重而又冇其他sad 嘅
我個人認為唔好換會好d
記得之前有巴打講過
可以用高果邊整低少少就返低果邊就算

我嗰隻有邊喎

巴打影多幾張黎睇下

我都無辦法唔換了

呢個攞出黎已經甩左

圈中左手塊甲好易自己甩出黎

加埋高低翼
3sad

有冇巴打要BAT POD 2.0 平放

不如總結下mark 4 而家有咩sad 等之後入貨d 巴打可以知道有咩要check
1高低翼
2手配件分離/膠水唔實
3黑線唔對亢位
4腰脊唔對位
5腰金色線唔見左
仲有無巴打補充

高低翼係咪自己整唔返
其實係點

右手邊推到最高會自己彈番落黎，我見過有巴打話直頭推唔到最高，推到中間位置已頂住

6手前臂甲易鬆脫

其實會唔會係今次多貨先多sad

希望之後d 貨有改善 ，mark4 中sad 聽得多，但黃臂個suit up gantry有無巴打中過sad?

西裝版都好正

似係design出問題
呢到咁多人中招

巴打個隻高低真係好嚴重...
條金邊係上面拉甲個條
唔係下面個條...
佢腰可以有兩個位拉到
不過見巴打隻都無金邊
似係有金邊先中sad
應該係去唔到最盡

無得整
開甲位 一邊太鬆
可以推到好上 一邊唔得
除左換無得攪

Sad到無朋友，我真係好擔心遲下我隻mk7、mk50⋯⋯

聽日成盒主體攞番去換，無辦法了

追唔追Homecoming隻GG好 我驚第二集會翻出手

唔入，等佢再出個頭冇車線位先入

見最近個價回落返我都心思思

胸口甲 合唔埋
高低翼
頭花左
肩甲勁鬆

家陣想追隻mark 6 SP
4000 2係咪好貴

放番幾隻回血lo

HT 再度展示咩叫趕工棄QC

我隻乜2 小腿甲都有高低 不過已換一次 廢事收多張再換
呢排ht qc真係麻麻地 愈做愈頹咁

近排d qc比狗屌咁

巴打 你買呢個
佢送埋 無雪茄個頭雕俾你？
我主要想要 冇雪茄果頭
同埋見到eleven 有出西裝版
不過係咪貴好多？

其實唔大差距就真係算
不過好似上面位巴打咁就真係sad咗啲

冇雪茄既頭要分開買，西裝版係貴好多，不如買牛仔衫set+冇雪茄頭或憤怒頭

買啡盒未開mark6小心中sad，好多朋友隻翼都係咁歪咗

慘，我果隻冇事

咁你個頭幾錢？
我見到有50 又有200幾

全新未開中獎真係無仇報

原價$250，你有興趣$200放比你

有無人發現隻野有咩問題

好膠啲色

仲有個問題係塗裝方面

掌燈好弱？

後追之苦

掌燈弱
大家留意吓胸口下右面，冇咗藍色塗裝

sad...

唔開燈隻野好肉酸。。。

咁肉酸都唔跌下價...
見到高價冇人排

淘左燈set未買到呢隻

$4000應該買到

開燈一條龍，關燈一條蟲

呢樣真，可以驗屍咁驗

除左燈

冇左金屬色獨有既味

同感，全新未拆封貴又貴過人，sad唔sad真係賭大細

一啲都覺得唔靚

有雪茄果個 可唔可以拎走枝雪茄

我收個隻2手 大腿位 鬆到ding 下 fing下
唔再後追

咁你唔彈鐘係你既事

咁你都收貨？

Check得求其左 趕時間

就是錯了

佢唔係隻腳big joint 位鬆...
係 扭個時好緊
係 佢隻腳個連接位個到好鬆
我都唔知點形容

兩個字 腳軟?

邊隻來架...？

乜6
應該係巴打講既腳軟了

其實 我隻mark 4 mark 5 都係咁
但無咁嚴重
係收隻2手mark 6 fing 得特別勁..
Check 時其求左 無留意 我錯了

1.9k

你係咪講緊大腿同身連接位fing fing下?
如果係 自己救啦 咁簡單

是
就無個到
好難容容

搽d指甲油

跪求巴打過兩招黎

im d畫線位出左少少界其實有無得自己搞

滴502真係玩命

隻手定啲無事ge

Hottoys 呢排QC好唔掂下

尋日換野條友懷疑我人為因素整sad

換野有時真係貼錢買難受

以前唔會咁誇張，係動漫出貨後出唒事

你點懷疑佢懷疑你整sad

佢講埋出口

我講得好聽d咪懷疑

件黑袍搞到我想追ww

包實哂有咩好眼架

gg俠同ww我都覺得著dlc唔好睇

Tom Holland 頭雕加咩副廠素體好？衫褲鞋係咪一套買定分開買？有冇推薦？

包啲唔包啲先好睇 仲有唔知點解佢加埋件黑袍有種女皇feel

校服完全唔夾

巴打放左了？⋯⋯

有冇巴打知而家DP2.0派到幾多號
仲未收到SMS

有冇超人原價

加1舊都得

巴打佢同你講咩..
有無串返佢？

冇人貼DeadPool，個個拎曬去炒？

我唔敢長屈啊

我都係影相先屈，平時齋楝

不知幾好，可能我冇中sad

疏下頭就好掂

疏前

疏後

打側左疏鳩

派到幾多號

唔錯唔錯,qs009而家都好抵但可惜屋企無位擺，所以考慮趁低價入bw

我收到個SMS係16號2點前

派咁耐
我22號

個頭又自動向左

有無巴打會買新隻寧采臣?

我23號 見到啲原價可取單 早訂又拎去放
重見到啲 4舊幾有交易

真係玩既就等到頸都長

呢樣真心on9，班炒家hold起曬d單唔拿貨，搞到其他人遲遲都未有得拿

而家$3800左右徵唔徵到隻1/4 mark 42?

我都好想快D拎
16號都派咁春耐

淘記訂左依個箱好似好鬼大個

諗住拎黎擺黃臂

巴打可唔可以影下個供電走線位

返左工...係後面分上下個兩塊野都要插火牛

訂咗隻 11月頭出貨

但before似戲多啲

弱弱一問 mk45 可否換其他頭雕上去 ？

前幾日 係網到見到soosootoys隻狼人 勁靚 都好似係前幾日先派貨 係遲就遲d 但堅靚 11出果d野張張圖 都黑到睇唔到 之前買左隻11狼頭實物7到喊

黑到咁 乜都靚

得罪講句
Before 好好多

我覺得你呢張唔gel靚d

我都係。撚完隻dp就伸直返d手腳

都係偷人圖姐

咪係囉。隻隻都係咁。我隻19號單WW都唔知幾時派到

個箱幾錢幾大？

800幾
好7貴

感覺上可以裝好多隻1/6

本身淨係得個普通dusplay box，見咁多巴打個箱都有燈，有d心動想換

換喇
用箱 保養
感覺上好d

防塵..再買埋防潮珠擺入面
隻野可以長命D...應該

DIM 67×42×55

試過用淘寶頭 係換到嘅 好似
但要換返個ball joint位

番去度下個size先，之前就咁訂造個箱都要成400蚊

應該擺完黃臂仲可以擺多幾隻..
個箱都幾大個下

可以放1set iw?

長67闊42

宜家我個箱前後加埋淨係放到五隻
諗緊加多塊層板

有冇link?

岩岩問左佢可以自定尺寸

即係可以整個更加大既

洗頭

今個星期上毒魔
希望星期5有野訂

可能我影得唔好呱，實物我望落去係順眼左

唔明點解會著nior suit

唔會照搬noir suit啦，應該係新設計既黑suit

已經有八九成喇wor

毒魔
個名真係好正，邊個天才諗

要問番以前SM3有關人士
果時已經係叫毒魔

點都好聽過毒液

黃臂5000屌唔屌 硬係覺得仲有得跌

邊有89成

越跌越冇人接貨

Fb見到日本4800左右，仲要好多盒

買左既話我都唔點理佢升跌 但想用返個自己負擔到既傾玩

好撚7

睇完啲開箱，本身想入ww,但覺得近來女角最抵玩好似係bw

唔好啊

套戲真係叫毒魔
台灣係咪譯猛毒？

見到而家1200就有隻有d心動想入隻玩玩

我又覺得毒液好聽d. 可能聽慣

兩隻都拎左

兩隻都靚
係冇乜大驚喜

家陣WW見原價收到單..女角黎講頭雕係唔錯
見個價落返哂 心郁郁想入

買過1.0 WW,真係唔太喜歡呢種包膠BODY(唔知係咪咁叫)
屈下隻手都驚爆膠,只能長期站屍

其實兩隻都見到ht d女頭雕上色進步

係ww個演員個樣靚得來特別
好難整得似

WW 真係6吋12吋雕像都搞唔掂

由SHF,MAFEX,MEZCO,PRIME1 都...

我都覺得包膠body嘛嘛
ht果隻分模線仲咁顯眼

咁你襯平揀隻bw應該唔錯

我WW有訂豪華呀,未派到咋嘛
呢排屎忽痕見BW靚價咪打算入黎玩下

其實55貨同喺廿樓拎既貨係咪一樣？
搵親啲IM都係55啲貨黎

想問問巴打 amazing 2 gg仔 而家收全新要幾錢？

哎屌～終於買玩具買到有土地問題

痴撚線
地主都有土地問題
我地仲邊有資格買落去

lm

猛毒

唔係啊嘛
前排明珠台重播sm3都係叫猛毒

係咪記錯綠魔吖

毒魔真係第一次聽

今日有套mk 4連臂$5000俾人秒左

寒冬價

想問下神奇女俠派到幾多號

依家入秋價，重有得跌

打電話問啦

大家呢期試過最低咩價收到黃臂單?
我都有同感佢都仲係有得跌，個人覺得5，6百炒價會係最低位。。。

如果覺得價位ok，屋企又夠位擺就去，我早排收張單都3100，覺得個價位算正常番d，你永遠唔知幾時係最底位

師兄，介唔介意講下你張單咩日子?

唔記得lu，早排收係可取單，即收即攞貨

岩岩打去secret base 問完，佢話派貨派到1月2日, 但之前聽到有人3月單已攞貨，有無師兄3月單已攞貨?

打上去問啦又要人鬧

咪打左上去問囉 你有睇清楚我想問咩

叫你問多次
我問清楚

黃臂同單頭4派既日子唔同

有無巴打可以解答下

請問巴打孖生兄弟會唔會係同一條腸出？

其實我係想問d 有黃臂單既巴打，我都知道打多幾十次去問就一定會好清楚tim , 但我唔想咁做囉唔該，師兄你咁英明，唔洗搶住出黎解答既

你覺得煩鳩sb員工好d定係到問好d
佢地有糧出架，你洗閪同佢地客氣
直接比資料佢地check都得啦

死番去你個tg group啦撚樣
應份答你咩撚屌

姐係點？你覺得有d特別原因可以令到3月單提早攞到貨？
純粹好奇

想睇下係咪有搞錯，上網問下都唔得

同求解答 真心想知！點解可以SB official 答你1月2號但又有3月單嘅攞咗貨！

咁你覺得secret base員工搞錯機會大d，定係"但之前聽到有人3月單已攞貨"搞錯機會大d？

肯肯定係sb錯。呀！其實我之前好似已經見有人玩緊Mark50

個腦裝屎重諗住學人開tg 笑死人

定係去皆旺買幾個自己砌好啲

個邊自砌幾錢？

我都係之前個post 睇到 唔知仲有冇

未攞，想請問今隻dp個架可唔可以好似1.0咁凌空擺pose？

坐等4500$

WW3.0 豪華版可取單低見600蚊 。我上個月750收果張仲未拎得

我唔知1.0果個係點。但2.0果個得 條柱可以屈曲

我之前850收咗張26號 VIP單

我個張950收番黎仲未拎得

我19號單。隨時拎得果時。d單已經跌破原價

FB group 無教點gel

我決定都整返隻ww

猛毒聽日上
希望星期五有野訂

點會開呢隻

如果開訂。會唔會過2000 唔知果種濕笛笛既質感會點塑造出黎

同iron spider 一樣
不過應該唔出
套戲RT 3x% metacritic 廿幾分
各方面都顯示應該係套伏片

predator都未出

一灘鬼口水

係型既

飛已買
希望唔好伏

你要抱住睇爛片嘅心態入場

仲諗住入場睇，可以放棄

有無人有訂enterbay隻寧采臣

你望佢出Bucky 女巫好過
最後又係Star wars

三國無雙出12寸

仆街 中左

出drax都好

出Star Wars

我都勁想出女巫。舊版太貴

放咗了。。

3k

邊洗3k

咪臭
Dp先要3k咋嘛

都要2k幾

等有實物圖先

550收張單黎玩下

有錢就任性

攞住張廿幾號單望住人放原價可取單 ......

點解ww睇咁多人影相都咁醜樣。但去SB睇實物又幾靚

好撚富貴

想問美國隊長總共出左幾多隻？

估下先啦 提示 斧頭黎

如果Spider-Man far from home 出mysterio 就正，Jake G

想問hottoys 1/4係咪淨係出過batman joker iron man?

Boba fett, Darth Vader

圖圖

把斧頭奇奇異異甘？

個人覺得個設計幾正常

屌你個閪圖呀伯母

用嗰個人奇奇異異呀

佢個名都幾出名下。無睇過漫畫都應該係其他地邊方聽過

屌你老母

Nova？

想問下各位隻dp display 有冇落夾 定係就咁企
怕長夾會有印

]

sorry，要block左你，唔想被劇透

咁都係劇透

想問下包膠body會唔會關節特別緊？

我隻ww左膝頭好拿緊，用陰力郁左陣先郁得少少

佢係路人甲，上網見到有人爆料，佢就黎呢度分享

收啦，而家好平

點解46幾時望點樣望都係咁靚

我都係收番黎架，+$300

個body啲燈好靚，我都買左二手，等交收

而家邊度得

我記錯，我收嗰張mark 50係+$700先啱

入左隻正常mark4
唔想要隻uv mark4了 依加仲賣到幾錢

隻Mark 4真係好正

二手見人都係放三千尾至四千
但都冇乜人要
利申 想收返隻

原來仲有咁高價 賣左去先

Hi Eric

好醒
唔明講黎做咩
無咩怕俾人知 不嬲分享玩具啲圖都周圍貼

師兄total咁多隻im收左幾錢番黎

我得幾隻咋嘛

50+300$？？

一隻覺得46係最靚

直

當時個個插到仆街

Y拍見到MARK IV 2千尾 抵入?

重有得跌

我記錯，收隻mark 7個價，mark 50係+$700

咁等多陣了

又話派thor同hela

邊隻thor先

復3

黑豹2018 Q4都未出，復三THOR邊有咁快
同埋把斧頭都仲未改好， 可能要等復4上先至會派貨

你係「被」派膠撚 ？

派你膠既兩大原因

派邊隻thor都要問

groot/groot set同bw都可以派先過黑豹
你問點解黑豹未派可以派雷神先？
雷神都係2018Q4-2019Q1

咁依加都係2018Q4點解唔派得

Venom 好悶下

唔好劇透

咁不睇了

最好派哂

幾靚

開新訂啦，開心啦 ？

岩岩見到，又係sw

btw呢位呀叔係乜水呀

訂
一定訂

走晒樣既喂

屌你聽日工都唔番都要去訂
左下咪寫左

新嗰幾集真係冇興趣

唔想認ep8係star wars

邊忽似luke

替身演員呀

劍聖luke 衝呀衝呀衝呀

講開又講，老solo質素如何？

個人認為 屌打緊所有頭雕

屌你老味做後生左十幾年唔撚係咁都唔訂啊

其實想講Solo 白兵更勝一籌 唔洗擺膠

好撚樣衰 本身仲好想佢快d出

照訂啦 下集變撚左殘影啦老友
一係屌行山版

係差到唔似Luke

膠你老母垃圾上水啦？

平時食開屎就好心收埋食啦你

屌你老母你屋企屎都無啊垃圾

屎咁我就唔會有嘅 知你屋企大把屎啦

等梗佢出ep5 solo

論最似 都係ep6 但最肉酸都係ep6
行山版個老人頭似好多 啲斑出曬黎
當然你可以同垃巴一樣話我食開屎

咁又係 啲46 47屎黎

其實老Han 值得一入
頭雕堅靚

ep6最吸引但都好樣衰 又愛又恨

行山Luke 抵屌
希望ep9 出多次廢老Luke Jedi 造型

揾日一次過入 老Han 老leia 老Luke 同埋最重要嘅 Old Ben

可能鹹魚白菜各有所好
不過論星戰line 同佢揪得下個隻可能得anakin
(Btw Anakin官圖個陣頭大身細）

前排有隻2400
依家依隻真係無人放

所以諗緊要行山好定依隻好
行山就配件同頭雕fit過曬依隻
依隻純粹貪佢戲型 實物就

仲未收到？

雙入換頭

呢排入咗銀器坑 又洗多咗筆

長短髮型 過唔到自己個關
所以入手依隻 但長期笠帽 應該係最好辦法

呢位巴打 好似都見你講咗好耐

佢叫春嘅經典程度唔輸比db巴

如果我有無限金錢就唔洗講咁耐

呢隻係有價冇市

植毛

咁既樣都唔知訂唔訂好

我屌
拎廢老Luke 換頭

無Luke,本身諗住疊埋心水等呢隻

親生仔果然係唔同d,係咁派貨開訂

右邊個隻就出左 左邊呢

其實冬兵做Luke 應該幾似

啱啱睇完Venom，覺得幾好睇
好中意佢把聲

3k頭4仔屌唔屌得過 ？

剩4仔

3k下都收到啦
你估dp咩
要成3k

又binc

唔好咁衰啦

Fb group見到2k8

咁抵屌 ？

其實呢個似唔似

睇得耐反而有d似夏世三

你眼盲定面盲呀

樓上未訓醒

我覺覺未有第一隻im果時就日睇夜睇d開箱片，到有果時就覺得都只不過係浮雲黎，擺完個post都冇乜理過佢，電都未拆出黎

不嬲都係
叫春都係因為你有物慾姐
滿足咗自然唔會再對佢咁上心

唔拆電先係真正既iron man

入面D電脹撚哂就真係iron man啦！
用下腦啦懵撚！

明顯我假膠

咁無玩具岩你玩

E隻真係好撚靚

child登

柒左就話自己假膠！好心啦！
面係人地比，架係自己丟

站時得4-6
3隻入面最鍾意依隻

咁我真係要多謝你袋錢落我袋啦

派ww

最鍾意46，就算concept art果隻柒金出都取代唔到
不過呢家個價就費時追⋯
其次就係5仔

到我了

Mark2 多數人係SAD咩位？

屌到DX而家都只係郁左幾日

刮花,全身

想問下邊度仲有mark50同iron spider既cosbaby買 thanks

幾時先到26號

仆街我果張係14號7點

岩岩問起 mark4單隻原來已經派到3月30

到底星戰野冇人玩到咩程度
頭先直入sb訂左首日老luke
雖然我都好憎ep8但話曬最後一隻luke

幾錢入左？

外國多人玩d，香港應該少人玩

睇款似唔開venom

我本來諗住今日訂
但諗諗下都係下星期算 反正隻野吹到咁淡

好彩係親生仔仲有得出

我有儲星戰野但只限前傳角色

幾時訂都無分別
到時都係全派

SW8 d product sell 得麻麻，歐美班死忠反得好勁

搵到隻個價幾好 2500

SW先有潛力
你睇下冇人訂隻隻高企

後生版既luke係咪已經出晒？

其實啲主角隻隻都企得好硬

出哂啦

出哂啦
如果你唔計其他次要造型

Ep4 白兵都係啦

終於上左20樓拎ww
800蚊收人地普通單

癲

出面好多近原價單
好差咩隻嘢？

wonder woman派貨派到幾錢？？

唔係好差,係同官圖落差太大,大家接受唔到

(仲有好多投資者蟹貨 )

我見又包膠又褸都算係咁...係個樣差少少，btw 清楚明白

你講呀？
你問下吸引巴隻palpatine攞咗未

Venom會唔會出figure

屌你又關我事 未啊.....

應該好難出

劍聖luke睇jc hong啲圖都還可以

本身冇ww1.0
所以收單買2.0
睇過人地開箱圖都ok

如果笠袍 都可以過到自己個關

千幾蚊買盒玩具要左遮又掩咁呃自己不如慳返

唔開盒玩你識條鐵

垃巴

老版三隻各有各好 當然依隻個缺點好明顯
但連番套戲 依隻起碼個look叫深刻啲 企出黎都威啲
頭兩隻唔係唔好 但戲裡面表現真係垃圾到好似垃巴咁

垃你老母巴咩，識你老鼠，垃圾啱你多d

一直都冇預佢開

唔緊要la 包住哂一定好似

係咪有巴打想要old ben

19號單派未啊

隻黑帝豪華版好似剩派左頭2日定3日

我既hela呀呀呀呀呀呀
希望全派啦 唔該呀

雷神不遠了

到時同hela同thor一齊display

電話都懶得打去問
前幾日巴打先話派到頭三日

預左Thor把斧唔會改返大，希望淘寶會出補返數

Deadpool 等拎等到望穿秋水
見到D企過原價可取單
好心郁

全派

閣下之前訂的HOT TOYS Hela(MMS449)已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效.

玩具tv出左hela片

Hela有得拎啦
正呀呀呀呀呀

深精有papa 1499

隻hela個膊頭位係特色黎？

有無人知隻手套係邊到買

有 我21號單

靚啊嘛，同勇度一樣

貨量就同勇度差唔多既

但勇度靚佢幾條街wor

個頭盔好柒姑碌喎 又無長頭髮版

所以冇興趣追

長髮版係重點，比多個長髮頭不得了

比多個黑長直髮頭雕銷量會多幾倍

ht自己on99縮呢d骨

想問吓淨mark4訂金係幾多？

啱啱再撚吓隻mk4，真係冇乜sad

岀面可取單1800

唉又有sad ..
有無巴打有保養單放？

其實黃臂係咪都可以用單體保養單？
如果淨係整隻主體

無左粒磁石

啲DC 真係

QC

咁樣中真係唔抵,為左粒磁石成隻換,一陣得不償失

不如試下自己整

DC universe:屌你咩

可唔可以淨係換胸甲？

唔可以

黏唔到上去
成粒磁石都無

星戰明顯target. 外國玩家

其他QC完全無問題..如果淨整主體係咪徵mark 4 保單可以了？

係

可以

睇左venom
我又覺得冇d人講到咁差

Hela又幾靚
不過得一個頭就不了

係 SS訂..
又要收單攪..
我都覺得好煩

主要睇佢有無高低翼 同其他野無問題就好了

穩陣d今晚拎出來check多次先

又可以出新Thor

係target fans先真
非fans 其實都好難中SW毒

把野又唔同左樣既...鳩來..

btw thanos雙刃刀details左又型d

出dlc啦好嗎，唔想又買過隻Thor

皇恩浩蕩 肯改把AXE😭

撚有改

改細左

AQUAMAN 新trailer
black manta幾型

Gg

隻爪改咗色

改左好耐
之前話唔追個啲

合金WM Mk1其實出品次序上係3.0黎
個啡盒都係咁寫，不過唔知點解出貨時用貼紙cover左

咁佢始終都係重制返膠1.0

段trailer少有地好掂，希望black manta出到figure

JL好似俾人遺忘左
除左ww其他出貨未

錢照收 就係唔改 改

我想知佢其餘啲發光位會係點？裝燈定貼紙算？

應該得眼有光 (好似係)

新POST